[電腦撚入] 1萬蚊買到RTX2060筆電！？

話說小弟今日行高登電腦商場
比我見到 acer 有部腦
i7-9750h
RTX2060
256 ssd + 2tb hdd
16g ram
店員話折左之後 賣$9900
睇落超抵屌
但其中一間賣既店叫 科藝
另一間唔知咩名 店名得大大隻字 Acer
啱啱上網爬左一陣文 科藝以前好似係黑店
另一間唔知
想請教下喺腦場行開既師兄
部腦買唔買得過 有d驚中伏

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

up

上網check過個價睇清楚全場，買果時check清楚係行貨原廠保養對單對產品編號開機run windows試機再 睇下裏邊啲件係咪同列出來一樣未買擔心嘅拉個識電腦熟行情嘅朋友去睇做哂功課check好晒冇乜話黑店，如果乜功課都唔做瘋宅，百X匯都可以係黑店

電腦展都係做呢個價啦

隔離部I7好似仲抵玩